外賣店自願貼「安心QR」 仲係唔係黃店？

呢間喺堅尼地城嘅外賣壽司店「淞壽司」早前登記參加咗「懲罰祭」，其後有唔少商會同街坊都同我哋反映呢間「黃店」嘅立場模糊。 除咗冇張貼任何文宣（Mee Poster 都冇），連Facebook 都唔敢提及懲罰祭或相關字眼，只係輕描淡寫「11.26-29...進行優惠」。

活動完結後，Mee團隊隨即「突擊抽查」，向壽司店負責人送出一張「SAVE12」海報，負責人拒絕即場由團隊張貼海報並承諾稍後會自行張貼。

兩星期過去，「淞壽司」不但冇張貼過「SAVE12」海報，仲自願貼出政府用嚟監察市民行蹤嘅「安心出行QR CODE」
（根據現行法例，係冇強制外賣店貼QR CODE）

團隊一直都諗「淞壽司」係咪有咩難言之隱，但種種跡象只係顯出：

「佢哋唔係一間有堅定立場嘅黃店！」

至於佢係「偽黃」、「扮黃」抑或係「藍店」就交由大家判斷，堅尼地城嘅街坊幫襯之前希望再三衡量

最後奉勸其他「非黃店」，呢個經濟圈係歡迎大家加入，但唔好諗住賺完錢就當各位懲罰師係condom！

『「扮黃」比藍店更無恥🖕🏻』

支持我們開發App、推廣黃圈👉
—————————————
#黃色經濟圈 #支持小店 #懲罰祭 #mee
MeWe 📣
FB📱
IG 📷
TG 📨

怎樣才算黃店潮文召喚

藍扮黃 WTF

做到野

樓主P牌推唔起

follow左樓主

真係好可疑

推！！

推